<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.0.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-06-01T17:10:55+02:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Brine</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><entry><title type="html">Fantasma 2</title><link href="http://localhost:4000/fantasma/2020/08/22/fantasma-2.html" rel="alternate" type="text/html" title="Fantasma 2" /><published>2020-08-22T00:00:00+02:00</published><updated>2020-08-22T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/fantasma/2020/08/22/fantasma-2</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/fantasma/2020/08/22/fantasma-2.html">&lt;p&gt;No se como lo hacen los demas para aguantar. Dia tras dia haciendo las
mismas cosas de siempre. Creo que no voy a aguantar mucho mas, los
dias pasan y yo sigo igual. Me he cansado has ta de pedir ayuda y no
conseguir nada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No puedo pedir nada mas de la vida, relaciones, proyectos, comidas,
cariño. Me siento un inconformista a pesar de saber que deberia
conformarme. Ya no hay nada mas a lo que aspire, ya no hay nada mas
que me depare el futuro.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">No se como lo hacen los demas para aguantar. Dia tras dia haciendo las mismas cosas de siempre. Creo que no voy a aguantar mucho mas, los dias pasan y yo sigo igual. Me he cansado has ta de pedir ayuda y no conseguir nada.</summary></entry><entry><title type="html">Fantasma 1</title><link href="http://localhost:4000/fantasma/2020/08/20/fantasma-1.html" rel="alternate" type="text/html" title="Fantasma 1" /><published>2020-08-20T00:00:00+02:00</published><updated>2020-08-20T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/fantasma/2020/08/20/fantasma-1</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/fantasma/2020/08/20/fantasma-1.html">&lt;p&gt;Me encuentro igual que siempre y estoy cansado de estar
asi. Arrastrandome por las esquinas sin rumbo fijo. Aguantando el
chaparron que no termina nunca. Me gustaria no poder pensar, ser un
sordomudo con el que nadie quiere hablar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cansado de tomar las pastillas por la mañana. Cansado de los medicos
que por alguna razon no me explican las cosas. Hoy me ha llegado una
carta para ir a lo que parece ser un especialista. Nadie me ha dicho
nada, y tengo que pensar que es por la hipercolesterolemia.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Me encuentro igual que siempre y estoy cansado de estar asi. Arrastrandome por las esquinas sin rumbo fijo. Aguantando el chaparron que no termina nunca. Me gustaria no poder pensar, ser un sordomudo con el que nadie quiere hablar.</summary></entry><entry><title type="html">despair</title><link href="http://localhost:4000/essay/2020/05/11/despair.html" rel="alternate" type="text/html" title="despair" /><published>2020-05-11T18:34:36+02:00</published><updated>2020-05-11T18:34:36+02:00</updated><id>http://localhost:4000/essay/2020/05/11/despair</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/essay/2020/05/11/despair.html">&lt;p&gt;La esperanza no se pierde de un día para otro. Quiero pensar que aun
me queda dentro esperanza. Que aguantar un dia mas me devolvera la
esperanza que estoy persiguiendo. Pero la desesperanza se apodera de
mi como una nube negra de ceniza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ya no puedo hacer las cosas que mas amo en el mundo. Estoy perdido y
asustado sin nadie que me guie por las tinieblas. Me negue a aceptar
las palabras en las puertas del infierno ¿Qué quedara una vez me
absorba toda esperanza? Mo hay mas dolor, ni sufrimiento, ni
angustia. No queda nada una vez que abandonas toda esperanza. No
quedan ganas de vivir, pero tampoco quedan ganas de morir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quizá solo estoy en el limbo, sin un castigo y sin un futuro. Nada
puedo hacer para saciarme y nada tengo que saciar.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">La esperanza no se pierde de un día para otro. Quiero pensar que aun me queda dentro esperanza. Que aguantar un dia mas me devolvera la esperanza que estoy persiguiendo. Pero la desesperanza se apodera de mi como una nube negra de ceniza.</summary></entry></feed>