<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.0.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-06-02T21:08:15+02:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Brine</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><entry><title type="html">Fantasma 4</title><link href="http://localhost:4000/fantasma/2021/06/02/fantasma-4.html" rel="alternate" type="text/html" title="Fantasma 4" /><published>2021-06-02T00:00:00+02:00</published><updated>2021-06-02T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/fantasma/2021/06/02/fantasma-4</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/fantasma/2021/06/02/fantasma-4.html">&lt;p&gt;No está siendo un buen día. Siento que la medicación me ha dejado mas
tonto de lo normal. Cada vez tomo mas pastillas para poder dormir ¿Qué
diferencia hay con emborracharme para poder lidiar con la realidad? Me
siento nublado constantemente y no puedo dormir en paz.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">No está siendo un buen día. Siento que la medicación me ha dejado mas tonto de lo normal. Cada vez tomo mas pastillas para poder dormir ¿Qué diferencia hay con emborracharme para poder lidiar con la realidad? Me siento nublado constantemente y no puedo dormir en paz.</summary></entry><entry><title type="html">amistad</title><link href="http://localhost:4000/essay/2021/06/01/amistad.html" rel="alternate" type="text/html" title="amistad" /><published>2021-06-01T08:34:36+02:00</published><updated>2021-06-01T08:34:36+02:00</updated><id>http://localhost:4000/essay/2021/06/01/amistad</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/essay/2021/06/01/amistad.html">&lt;p&gt;Es difícil romper la cadena de maltrato, e incluso cuando crees que la
has superado aparece de formas insospechadas. Hoy he perdido a alguien
especial en mi vida. Nada justifica como he actuado, las cosas que he
dicho no son de amistad. Aunque no sea un maltratador, siempre estan
ahí las técnicas de manipulación esperando salir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Me aterroriza la idea de ser como mi padre, de manipular y maltratar a
los demás. He perdidos alguien especial por intentar ser bueno, siendo
malo ¿Cómo me voy a curar? Nunca voy a tener una relación
normal. Siempre Voy a estar manipulando a mi antojo a la gente que se
deja. Por algo todo el mundo se cansa de mi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dejan atrás a un chico confundido y aterrado. Confundido porque las
intenciones nunca fueron malas, porque nunca ha dicho nada
malo. Aterrado porque con cada relación que pasa de largo está mas
cerca de quedarse solo. Agotado, sin sueños sin aspiración mas que la
tranquilidad de la muerte.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Es difícil romper la cadena de maltrato, e incluso cuando crees que la has superado aparece de formas insospechadas. Hoy he perdido a alguien especial en mi vida. Nada justifica como he actuado, las cosas que he dicho no son de amistad. Aunque no sea un maltratador, siempre estan ahí las técnicas de manipulación esperando salir.</summary></entry><entry><title type="html">Fantasma 3</title><link href="http://localhost:4000/fantasma/2021/06/01/fantasma-3.html" rel="alternate" type="text/html" title="Fantasma 3" /><published>2021-06-01T00:00:00+02:00</published><updated>2021-06-01T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/fantasma/2021/06/01/fantasma-3</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/fantasma/2021/06/01/fantasma-3.html">&lt;p&gt;Los meses pasan, he mejorado emocionalmente mucho. Pero ahora me
siento mas vulnerable que nunca. Todo me hace daño, antes podía
ignorar el dolor. El último año ha sido una locura de malestar para
bienestar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No se como sigo aguantando que me traten mal. No entiendo por que
sigue siendo todo mi culpa. No debería ser mi culpa, pero yo soy
responsable de mi bienestar.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Los meses pasan, he mejorado emocionalmente mucho. Pero ahora me siento mas vulnerable que nunca. Todo me hace daño, antes podía ignorar el dolor. El último año ha sido una locura de malestar para bienestar.</summary></entry><entry><title type="html">Fantasma 2</title><link href="http://localhost:4000/fantasma/2020/08/22/fantasma-2.html" rel="alternate" type="text/html" title="Fantasma 2" /><published>2020-08-22T00:00:00+02:00</published><updated>2020-08-22T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/fantasma/2020/08/22/fantasma-2</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/fantasma/2020/08/22/fantasma-2.html">&lt;p&gt;No se como lo hacen los demás para aguantar. Dia tras dia haciendo las
mismas cosas de siempre. Creo que no voy a aguantar mucho mas, los
días pasan y yo sigo igual. Me he cansado hasta de pedir ayuda y no
conseguir nada.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;No puedo pedir nada mas de la vida, relaciones, proyectos, comidas,
cariño. Me siento un inconformista a pesar de saber que debería
conformarme. Ya no hay nada mas a lo que aspire, ya no hay nada mas
que me depare el futuro.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">No se como lo hacen los demás para aguantar. Dia tras dia haciendo las mismas cosas de siempre. Creo que no voy a aguantar mucho mas, los días pasan y yo sigo igual. Me he cansado hasta de pedir ayuda y no conseguir nada.</summary></entry><entry><title type="html">Fantasma 1</title><link href="http://localhost:4000/fantasma/2020/08/20/fantasma-1.html" rel="alternate" type="text/html" title="Fantasma 1" /><published>2020-08-20T00:00:00+02:00</published><updated>2020-08-20T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/fantasma/2020/08/20/fantasma-1</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/fantasma/2020/08/20/fantasma-1.html">&lt;p&gt;Me encuentro igual que siempre y estoy cansado de estar
así. Arrastrándome por las esquinas sin rumbo fijo. Aguantando el
chaparrón que no termina nunca. Me gustaría no poder pensar, ser un
sordomudo con el que nadie quiere hablar.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cansado de tomar pastillas por la mañana. Cansado de los médicos
que por alguna razón no me explican las cosas. Hoy me ha llegado una
carta para ir a lo que parece ser un especialista. Nadie me ha dicho
nada, y tengo que pensar que es por la hipercolesterolemia.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Me encuentro igual que siempre y estoy cansado de estar así. Arrastrándome por las esquinas sin rumbo fijo. Aguantando el chaparrón que no termina nunca. Me gustaría no poder pensar, ser un sordomudo con el que nadie quiere hablar.</summary></entry><entry><title type="html">despair</title><link href="http://localhost:4000/essay/2020/05/11/despair.html" rel="alternate" type="text/html" title="despair" /><published>2020-05-11T18:34:36+02:00</published><updated>2020-05-11T18:34:36+02:00</updated><id>http://localhost:4000/essay/2020/05/11/despair</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/essay/2020/05/11/despair.html">&lt;p&gt;La esperanza no se pierde de un día para otro. Quiero pensar que aun
me queda dentro esperanza. Que aguantar un dia mas me devolverá la
esperanza que estoy persiguiendo. Pero la desesperanza se apodera de
como una nube negra de ceniza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ya no puedo hacer las cosas que mas amo en el mundo. Estoy perdido y
asustado sin nadie que me guíe por las tinieblas. Me negué a aceptar
las palabras en las puertas del infierno ¿Qué quedará una vez me
absorba toda esperanza? No hay mas dolor, ni sufrimiento, ni
angustia. No queda nada una vez que abandonas toda esperanza. No
quedan ganas de vivir, pero tampoco quedan ganas de morir.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Quizá solo estoy en el limbo, sin un castigo y sin un futuro. Nada
puedo hacer para saciarme y nada tengo que saciar.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">La esperanza no se pierde de un día para otro. Quiero pensar que aun me queda dentro esperanza. Que aguantar un dia mas me devolverá la esperanza que estoy persiguiendo. Pero la desesperanza se apodera de como una nube negra de ceniza.</summary></entry></feed>